# Delivery_experiment

Задача: 
Исследователь проводил эксперимент с доставкой заказов в двух разных районах (A и B). Он хочет определить, есть ли статистически значимая разница во времени доставки между этими двумя группами. В DataFrame у нас есть информация о времени доставки (delivery_time) и группе эксперимента (experiment_group) для каждого заказа.

Задача пошагово:

1 - Провести предварительный анализ данных, включающий описание статистик (describe()) для времени доставки в каждой группе эксперимента (experiment_group).

2 - Сформулировать нулевую и альтернативную гипотезы для этой задачи.

3 - Применить t-тест (например, scipy.stats.ttest_ind()) для сравнения времени доставки между группами.

4 - Проанализировать результаты t-теста и сделать выводы о статистической значимости разницы во времени доставки между группами.

5 - Включить в отчет значения p-значения и интерпретировать его значение с учетом выбранного уровня значимости.